[1q題] 邊個歷史人物會忙裡偷閒

蟻多嬲死象

秒

屌我老母

周公緊

樓主痴左線

近代架